852J雙喜街順豐站

【武漢肺炎】新蒲崗順豐司機確診 門市關閉運走包裹消毒

本港今日（10日）新增32宗本地確診個案，當中網傳今日確診者中包括一名於新蒲崗工作的順豐速運司機。順豐於新蒲崗雙喜街門市關閉未有營業，然而後門則有至少10名職員連忙將店內包裹運走。

有職員透露，確診者為一名兼職司機，平日負責派遞包裹至慈雲山一帶。現時該店包裹要全部搬離消毒，直指「啲貨攞唔到㗎啦，要問返客服點算」；惟未知該店其他員工是否須進行檢疫或檢測。

順豐速運確認一名外判司機初步確診，路線以慈雲山為主，因此該外判司機所隸屬的新蒲崗店舖暫時關閉進行徹底消毒，該店舖員工今日已接受病毒檢測，其後將自行家居隔離。暫時未知多少人被界定為「密切接觸者」，店內貨物亦已消毒。

順豐發言人表示，已全面增加中轉設施、辦公場地的消毒次數，每個批次處理貨物消毒；全港其他場地、車輛安排的早午晚定時消毒工作次數加密，所有人員配備足夠防疫用品。發言人又指，員工每日上班前要量體温，如有不適須立即離開工作崗位，求診及向管理層匯報，以保障員工及客戶的安全。

資料相片來源：網上

路線以慈雲山為主

仆街, 慈慈山好L,毒

你的包裹已中招

希望呢個站果個肥哥哥冇事 佢好得意

你的包裹已被銷毀

開心速遞

講個秘密比大家知 我係果間店既員工

一睇你個“852J”就知咩事啦

下世小心d

多謝關心

原來係自己人

親，你的貨物已染肺炎

可能係啲貨有肺炎病毒都唔奇

不過真係想同大家講下而家個情況,唔係好樂觀
公司冇安排同事去左檢測,只係"建議"大家去做
仲要叫同事聽日收工先好去做.....
個倉平時都做野有好幾個同事都唔會帶口罩....驚

岩岩收工有班發緊燒既去左做檢測
唔知測成點

哇 真係好彩呢兩日無call收件
但唔好彩係要自己出去寄件

師兄仲未睇化咩

屌 我9號收到你地sms有貨拎
本來今日去拎 但見到依單野就返左屋企
sms話要三日內 但我唔敢去住 如拖到下星期或者更耐拎會點？

外判司機同腳仔其實多唔多接觸

聽日記得去投票

咁唯有聽日投完黎拎

智能定自取

應該吾多

自取

打去客服問

跟本冇分別,只係有著同無著制服

再唔係就咁啦....放晒去智能櫃拎
去到開左櫃門狂噴酒精先拎出黎

同埋提提大家,收貸最好叫派貨員幫你簽埋
雖然順豐一定要求係個客簽,驚死你地唔夠互相感染
你叫個派貨員簽佢多數都肯

果部電話一日百幾個客簽過,播幾多毒自己諗

黃大仙啲順豐櫃收件係咪會安全啲？

差唔多,都係同一個站派比你

ebay amazon通通都用順豐

呢個站,派比樂富,慈雲山,彩虹,坪石,彩雲,鑽石山,新蒲崗.去到天馬苑

奶茄,亞迪凸C,沙沙,沙RA全部都係專用

拎完都唔知點消毒好

+1 肥哥哥好搞笑 唔好有事

有份件琴日到左852J 搵客服轉左去HAL 唔知要等幾耐呢

關門未

未關門 今日仲叫人返工

又疑似多3件

仲叫員工星期一繼續派件

講啦屌，d貨放行人路、馬路sort，司機步兵sort貨果陣嫌熱又唔用罩

【武漢肺炎】消息指新蒲崗順豐門市再多3人現病徵 員工照返工恐引大爆發

講中哂

間鋪派件範圍最遠去到邊

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

仆街 10號有件貨到左雙喜街個順豐站，仲收唔收好，份件仲要轉寄去第二個國家，會唔會有蝴蝶效應

腳仔病假冇勤工，唔到死都唔sl

間間SF都係咁

度體溫、酒精洗手，用口罩全部不了

樂富 彩虹 黃大仙 慈雲山 鑽石山 仲有新蒲崗全部包工商區

嘩 吊
慈雲山

佢話即時停業 都吾知啲貨運去邊

命最緊要呀 我就不了

慈正邨今日爆左好多出黎

Counter果個？

有個手足成日幫我收重貨出美國

希望唔好有事

一陣再出post爆料 幫我推爆佢但係我P牌 要等下

肥哥哥 未知有無事 估應該無事

重貨會搬死個手足

幫你推下

其他區係咪冇影響？
如果寄貨係慈雲山，送去其他地方，經唔經佢？

謝謝囉

其他區真係吾知 寄件係慈雲山 建議你去其他區寄 應該就吾會經

咁呢個係順豐既服務

加上佢地有車仔推

我今日放工去閂左門
聽日打去客服問下

員工每日上班前要量體温，如有不適須立即離開工作崗位，求診及向管理層匯報，以保障員工及客戶的安全。

上面口係咁up，心就諗你班友放左假，d件點派得切，叫經理你諗你啦

無可否認係咁樣

想問下聽日係咪唔開?
附近office, 有十幾件要寄

岩呀 打爆個客服 有無發現客服講啲廣東話都吾撚正

Call 收件員，就算呢邊唔開

九龍灣果邊都會黎收

一係就去順豐櫃做自寄，係越秀廣場有

果班仆街真係9up當秘笈 啲其他中招店都封店員工吾洗返工啦等返14日先 仲叫人返工 真係傻撚左

個客服廣州人

雙喜街果個應該吾開啦 maybe可能有腳仔返工 要打去客服問下

一定吾係香港人

手足 聽日返去派件未？25蚊件

手足 你包果可能已中招

貨沒了

聽日你重番去開工定去其他鋪

聽日全部放假 得返腳仔 同灰恤衫返工

九龍灣都小心D
同一個大佬 ，如果佢新蒲崗班親信唔肯放假，一定係放佢呢幾日返九龍灣

本身J都淪陷區..仲整單咁既野 真係又排玩

有份件揀左送上門新蒲崗 好急用趕住拎 見佢停左係青衣兩日係咪中左招 應該點好

係唔係所有送黃大仙既順豐包裹都一定會經嗰個站
因為之前訂咗幾盒台灣口罩，佢淨係話arrived in San Po Kong, 跟住就冇轉過status係咪唔洗旨意收到貨

打電話去客服問問咩環境

有定心理準備可能拖成個禮拜先攞到

大家準備好未 準備爆料

留名

我覺得就吾會 攞左自己好好消毒